好心d人冇心拍拖咪撚拍

講明有心事想同佢傾
一句想訓，你留言啦，我會聽就算
拍乜撚野拖
人又唔係身邊，連whatsapp都懶
你去食屎以後咪撚揾我dnlm

唔好當對方m記咁要24小時serve你
有時咪咁自私 對方都有自己既空間
你有心事姐 佢冇啊嘛

你邊位呀屌你老母

秒

On9抵撚死?

On9抵撚死

拉

你咁講又岩

同個24小時on call嘅樹窿拍拖啱你d
人地又唔係唔聽你講 訓醒先再聽你講咋嘛

感建分

咁既signal 都唔明？同你玩下屌下日子要畫出腸？